你估一個上市公司主席仲會唔會記得中學時期有個戇鳩仔曾經同佢係公園通宵拎住啤酒傾心事

唔會